覺唔覺而家有二戰同盟國軸心國既形態

美國台灣英國澳洲=allied
中共=nazi

唔知俄佬會唔會同佢癲埋一份
會都幾難搞

俄羅斯=蘇聯，投咗降先宣戰抽水

俄佬最尾都會企番係美帝個邊

chinazi

咪on9
邊個軸心國啲官員將領會擺曬啲家人喺同盟國？

先不論軸心國有幾邪惡
起碼軸心國好多人真心賣命為國

全球正常國家=allied
全球獨裁國家=evil axis

只要Trump政府成功連任，支那共剷政權必亡！